身經百戰,媾女無數,竟然犯埋D低級錯誤

中意左個女同事,平日眉來眼去,傾左一排WSP
中意左差不多一年
而家先知原來佢有男朋友
唉
但佢FB係一張拍拖相都冇
又冇同我提過
真係從未試過咁ON9
仲要放工時見倒佢同男朋友拖手先知
不過好在佢見我唔倒
而家情緒真係勁低落

做咩唔直問我呀傻豬，嗰嗰我Daddy 嚟㗎

Sugar daddy

嗰個朋友黎架炸

一年嘅話 早就friend zone 咗你啦

有仔又點
身經百戰都慣搶野架啦

係就好啦

冇搶過
唔做呢啲衰野
不奪人所好

番工一個 放工一個

下個更可愛啦

呢條女唔得

但點解身經百戰會搞咗成年

你真係身經百戰溝女無數就唔會鍾意左一年先傾一排whatsapp啦

可能岩岩先一齊

咩係WSP

說話又唔係咁講 想當年我追嗰個都年幾先到手 而且係我突然唔知發咩神經鼓起勇氣同佢講之後先得米
如果當時冇講的話分分鐘追兩年都有可能

試下綠佢？

後視鏡裏的世界 越來越遠的道別

以為你傾左一排做咗SP
屌你點知係wtsapp
你呢d叫身經百戰，收皮啦

心情好似林丹 超級丹（down)

身經百戰都未明白唔好喺度食喺度屙嘅道理？

唔熟

唔熟，廢事成日send咁煩啦